# More control of the god of control
## Описание
В этот раз попался особо изворотливый человек. Мои ребята из команды говорят, что он умудряется передавать информацию по популярному протоколу.  
А я второй день уже бьюсь, пытаясь выудить частицы полезной информации из этого дампа...   
Формат флага: escctf{answer}

Автор: [@ranebull](https://telegram.me/ranebull)
